英超近年轉會支出一覽表

曼城連續兩年拎咁高分係勁
但睇返佢洗費其實係合理成續
平均一年洗億幾英鎊

相返獌就...

利記近幾年洗既錢其實仲少過阿仙奴同車路士 打到咁既成續都算係咁

反而未來熱雖然比人笑唔少 但其實真係洗得好少

唔係點會叫鏝

我地曼聯賺得返駛幾多都得

其實從數據上黎睇曼城洗費的確係夠砌兩隊爭冠既英超正選出黎

原來阿都洗左咁多

頂多後備陣容拎到前5-6 爭冠吹大左
咁的確鏝後備陣容強過痢既

愛華頓仲多過利物浦

買左好多垃圾
唔買幾個身價20-40m但無用既人就已經夠佢買麥巴比

其實我對人工 有多d興趣

利記sell 到貴價出去
一個古天奴都回返億幾
阿記呢幾年d 人好多都超平價賣or free trans

係啲on9反猁反上腦話猁都係金錢足球者

曼聯洗咁多重建到未？

廢摩燒人咁多錢教到成劈屎咁,仲點搵水魚？

搞掂咗廢摩已經差好遠

其實平心而論，熱刺同利幾勁

利唔係使得少，係有賣人幫補返，所以條數睇上去咁少。

熱就真係利害，成隊前爺爺阿仙奴咁，多入少出又keep到前4，不過同爺爺一樣，如果keep住咁樣接落嚟結局可能同爺爺一樣永遠爭4。

作為一個名阿迷，其實個表唔係完全反映支出，賣球員嘅收入能力都差好遠，以前阿季季都賤賣主力，又有好多約滿免費走，導致少入多出。唔似利記咁，走一個古天奴救全家。

雙曼就無咩好講了，鏝就年年發大錢爭英超only, 金獌就仲洗緊牙朗筆錢爭6，仲好意思笑人哋鏝利

49000無得駁

獌證明比你地睇 金錢足球唔一定成功

咁好老實 如果賣唔到古天奴 利記老闆都唔會肯比錢買vvd 同alisson 所以其實係因果關係 賣得出球員先有錢買球員

反而阿記賣唔出或者賤賣就真係管理問題 要諗下點改善

熱就無得講 真係勁

阿轉會d 價唔知點解全部都咁低 好似藍斯咁祖轉會將全部錢放晒落佢份人工度 阿記一蚊都收唔到

up

利同阿嘅分別就係一隊預見主力明星球員嘅價值願意早早高價/強硬續約，有呢個因先至有後高價賣到嘅果，你睇返阿，其他唔講，巴出手買古天奴個價錢夠買4，5個法比，華美倫。呢個就係管理層嘅分別

阿記高層，老細有問題係老生常談，作為英超icon之一長期主力約滿，免費/低價出走咁多次，年年賣隊長已經話俾你知管理層係差同無方向。

至於熱就無話可說，不管係轉會支出定係人工比例都係英超性價比最高，特別係作為阿迷都會服，因為呢樣嘢曾幾何時都係爺爺嘅驕傲

獌就是但啦
仲用緊賣朗啲錢姐

今季鏝城四線作賽 唔砌多隊點爭其他盃
哥帥今季擺明想拎哂聯盃 足總 歐聯 聯賽
可惜歐聯失手 比未來熱踢走左

相反睇返猁雖然入歐聯決賽
同埋最後直路同鏝城鬥到差一個馬鼻
但係聯賽盃 足總盃呢啲一早放棄哂

打工仔角度
咪即係搵笨柒 underpaid 囉

利賣人賣得好勁

49000
真係打工仔夢想

明明山神已經唔洗錢都仲最多支出

佢有本事令到班球員同佢講心你吹佢唔漲呀#heh
客觀睇佢班主力買入嚟都係低價低人工，一開頭邊個估到佢至主力可以去到呢個level, 係後尾打得好升grade啫。所以熱勁唔係勁在買人，傾續約嗰個最勁

要學壓價
否則變獌水魚

我唔會怪374
49000比錢洗，374:唔通我唔洗？

政治啲咁講，獌都係焗變水魚，同股票一樣，成績，吸引力大不如前就要焗住用大錢吸引球員托住個市，如果唔係就變到阿記咁以後無一線肯嚟

仲多過車
唔聲唔聲原來洗咗咁多

猁咪又係連續幾年跌過出前四
睇眼光同耐性啦
下下要即時成績
哥狗都死

係 不過仲係好廢

獌同猁點比呀，全球知名度同支持嚟計獌高咁多，同時要托市嘅壓力都大好多，需知道如果獌再差落去好多獌迷會轉支持其他冠軍球會架啦

獌係證明左欲速則不達

痴線
拿卡 奧巴美耶
唔係一線？

阿明顯係收購問題 中前場夠人
唔買後防

是咪覆錯人？

華麗足球個名叫仲引到一線前場球員嚟，後面呢咁多季傳過嘅一線中場，一線後防邊個肯嚟？當連華麗足球，英超巴塞個名都無埋，唔使錢邊可能有一線嚟。

更何況我唔係話一線一定唔肯嚟，你睇阿人工都高，咪又係靠錢。最慘係為咗吸引一兩個一線而將成個薪酬比例拉高，導致下面嘅二線球員水漲船高拎住多過佢實力嘅人工，好多都續唔成約又低價走，惡性循環。

阿嘅ozil, 獌嘅Sanchez直頭係教科書式嘅惡性例子

son打亞運前續5年已經唔係個個夠膽博

所以抵佢成功#good

Ozil 續約個陣係阿狗近年最動盪個排，續佢真係可以穩定軍心，冇佢分分鐘冇之後既mk同羊

而家為咗ozil人工拉高哂，連藍斯都free走埋

2019啦 仲有人信我獌球員收錢踢波....

藍斯好似係班垃圾高層彈弓手，出咗個藍斯肯簽既offer之後覺得佢唔值就收翻

冇藍斯真係好撚傷，好肯定入唔翻個同級既中場

仲有利係歐聯收益都有增加

阿記放走藍斯同黑b，施治退休，應該騰翻唔少人工出黎

阿仙奴高層啲賤種思維，本身錢又出唔多

傳MK同ozil都走，人工空間多咗但係轉會費不變都係咁

咁mk同ozil 都賣到啲錢嘅

Mk free 住入嚟想賣錢好難，人哋下家都識計數，ozil就難啲搵人接

熱刺真係乞丐黎，就連你見主場球迷都唔會着波衫入場就知有咩球會就有咩球迷

25m 簽件德甲韓狗完全係賭大細

阿狗仲用得多錢過轟同猁

但艾瑪莉同雲加一鳩樣，應該贏嘅比賽永遠打唔出水準

無人估到佢會變咁勁啦，包括對ajax嘅半隊

車仔用億3
買佐膠奴同kepa 好唔撚抵

中後場積弱得好緊要，球員角色又唔平均，有時落後想換隻快翼出嚟放下都無

Kepa分分鐘贏咗個eurpoa lesgue返嚟都唔抵？

依2季真係CLS , 今季個表現值1億

有排執

梅斯達菲要返德甲養老
留唔住藍斯又係第二個問題

最怕今年繼續冇水買人

唔使怕，直頭無
傳埋啲人暫時都唔正路

雖然我唔係阿狗fans

但我真心鐘意雲加，望住個油長球場真係要多謝佢

佢係阿仙奴嘅傳奇啦，無人可以取代到佢
暫時都算係熱刺嘅寫照，起球場，無錢買人，睇下熱刺呢條路可以點行

熱刺就要睇留唔留得住普捷天奴
同埋成班波好後生仲有幾年貨仔

有隱患
第一肥普未必想留，佢都講明如果帶到熱
刺拎歐聯就會走

第二班波實力上去人工可能要高，留到幾多個都未知，一走咗一兩個主力以熱刺目前財務狀況好難補強

第三熱刺後備一直唔強，要爭標板凳深度好緊要

熱刺真係算蔗渣價錢 燒鵝味道

吊奶星！阿人工仲高過車利！奧燒

ozil其實對更衣室既影響同山狗係獌差唔多

佢唔識彈琴，而且閒唔時都有兩腳助攻好波，唔夠山狗咁全能啦

獌迷 你老母生到你出黎真係慘 洗咁撚多錢都得第6 唔知柒仲要周圍寸人 又話人曼城金錢足球 依家你係有錢都做唔到人地有半呀 唔撚抵得呀？ 轉撐曼城囉

真心覺得E家熱刺係有未來

諗都冇諗過獌狗仲高人工過鏝

呢個點會諗唔到

下年無歐聯好似減25%

2019年都仲有人信曼聯班球員有收人工

曼聯有錢，唔好用你哋窮人思維批評

仲未計炒領隊D違約金

賣C朗筆錢黎

剩係山神o的人工都佔左曼聯使費一部份

呢d 就唔好講啦

鏝洗咁撚多錢，唔係話佢地全靠金錢足球，但奪冠金錢起碼幫左一半啦
獌就真係on9，錢又係咁洗，成績垃圾到仆街
利洗唔算多，今季玩到咁都算對得住球迷
熱刺唔計佢地mma球風，洗超少但有呢個成績其實真係好撚柒勁

C朗筆錢未用晒

雲加當年手牌邊有熱咁靚

成隊波老化 大牌球星又走哂

但係依家熱刺既人腳都係俾人笑咗幾年未來熱培養返黎喎

要講分別 就要睇下遲d熱刺會唔會又一年賣一個隊長啦

其實熱都係差唔多，如果啲大熱球星俾人買走，e23, a4, k10個陣都即時跌，留唔留到人係睇

修咸頓係唯一正數嘅英超球隊

以前無錢好似仲勁啲

熱刺唔洗錢都入到final

之小英個老闆都有俾錢熱刺
高安基係可以10年嚟一個仙都無俾過阿仙奴

皇者曼
洗錢第二多、人工支出最多

妓係第二柒

熱狗真心勁

西咸人工

連續幾年頭4

今年加埋歐聯決賽

古天奴件垃圾都買到1.5億真係晏菲路奇蹟

猁出哂名賣人貴

王子, so7, 古天奴, 有邊個唔係平買貴賣
某程度上都證明猁有能力令球員進步

一個古天奴換, vvd+alisson, 去到呢一刻vvd+allison又可以換返4個big name返黎, 一開二, 二開四, net spend都仍然keep住低

情況就好似曼聯賣C朗條數都用十幾年咁

古天奴喺利嘅表現係值架喎 普巴都1億啦

揾個cam去打LW 仲要出名唔快 過人唔強既
教練有料

其實big 6 d轉播費收入連人工應該都唔夠比

賣左一堆中流砥柱之後買堆過氣廢物

到宜家都仲有人信曼聯踢波收錢

最後果句畫龍點晴

普巴喺祖記係意甲冠軍MVP，古狗係英超四弟核心姐仲要普巴後生幾年，要怪就怪尼馬抬晒成個球壇價

利買既人係可以玩幾年，呢樣才是理才之道

財

利係好彩撞正隊啱啱賣完尼馬嘅傻西疤狗
正常都唔會有人拎140m買古

猁狗金錢足球可恥

on9 logic
你等於一個公務員成世慳住洗
之後笑鳩巴菲特靠投資先填到數

高價賣一個換兩個頂級先係高手

鏝

利有成績
就算人工低，啲球員都願意留爭獎

阿有辱無榮
為左小利放棄長遠利益
球員梗係走

怕乜 仲係用緊賣c朗果浸錢

簡單計一計先發現
獌平均用2.26m人工先拎到1分
而鏝d錢只睇英超都算洗得抵

狼隊0.69

狼狗

係14年賣雷斯賺少少

閱讀理解幾多分

理性post

又一次證明levy真係醒撚到仆街

屌你老母我要冠軍阿仆你個街

以前邊個教啊？

但車買賣一定係最on9，前鋒唔廢唔買

個老細仲要一個仙都冇比過

阿要執，要時間
爺爺時代唔出嘅垃圾都幾萬周薪
點可能留到人

笑撚咗費Sir後邊個教練攞過第二？有啲錢係雲高爾洗既你唔撚講？咪同今年利一樣排名，高普就吹到上神台，摩佬就廢摩屌你老母啦